召喚吉野妹家姐

幾時帶小弟轉工

小弟到時請你食飯報恩

嗨

hi

返去喇 果然翁1號

返去喇 果然翁2號

召喚失敗

返去喇 果然翁3號

成個口損哂仲要比我見到包薯片

家姐 我唔開心

點解呀

唉 因為我窮

食得太多m記啦。。。

我啱啱比咗家用都好窮

唔知呀
連嘴唇都損埋，勁痛

藥房買枝利口炎搽下啦，幾有效

我係將來既窮
如果精可以賣到錢
我一定賣精

我以為吉野妹有家姐

一開始睇個topic我都以為係

返5p啦屌 當呢度係你屋企咩on99

幾時係度認埋老豆老母?

死毒撚現實無朋友就上黎呢度認親認戚

死返波台喇
祝你下年成年輸波

認埋你做哥哥